
                      Una propuesta interesante, de lo más atrayente; película española con un comienzo prometedor pero que pronto abandona su esperanzador camino. De la exquisita elegancia, de la ilustre delicadeza a la maldad más ofensiva y ultrajante; antagonismo marcado y fielmente reflejado que muestra poco dado lo mucho que oculta. Es una pena que no indague más en la cuestión, en lo planteado, más profundidad en lo expuesto, más escenario para posibles oscuridades deformes. Se queda, únicamente, en la superficie, a ras de un suelo apenas excavado dada la poca capacidad demostrada; es demasiado ingenua e inocente, le falta una vileza y crueldad demandada por el propio asistente, en ese sentido te quedas con ganas de saborear -nunca mejor dicho- más, de más exquisitez para tu paladar. Pocas pretensiones para un menú muy jugoso, apetitoso que podría haber aspirado a ser un 5 estrellas. Una estética muy cuidada, disparidad marcada pero necesaria compatibilidad entre la brutalidad horrorosa, pavoroso terror y la finura, alta distinción de los que no miran. Poca información, pobreza de indagación, se echa en falta más detalles, pormenores detallados e investigación más suculenta; es concisa pero demasiado breve, un guión original y atractivo que no explora ni hace pesquisa alguna, se conforma con poco, actuaciones flojas y escasas, te quedas con hambre de más. Lo mejor es el planteamiento, las perspectivas del devenir, lo peor, que no se cumplen.
        
            